寂寞讓我想清楚許多往事...

寂寞讓我想清楚許多往事
我有我的灰色回憶
我會隨緣
我不憂慮
請你告訴我
哪裡的天空不下雨.....